Ik weet dat vanuit haar eigen lippen.
Ik heb flarden woorden van die vrouw, nacht, wat hebben ze hun gevaar voor mij in felle kleuren.
Ik ben geen tijd, en ik heb sindsdien gezien de spion.
Hij bevestigt me.
Hij weet dat een hout-sawyer, woon door de gevangenis muur, onder toezicht staat van de Defarges en is gerepeteerd door Madame Defarge zijn gezien haar"--hij nooit gezegd lucies naam--"gebaart en signalen naar de gevangenen.
Het is gemakkelijk te voorspellen dat het sprookje wordt de algemeene, een gevangenis perceel, en dat zal haar leven--en misschien dat haar kind--en misschien dat haar vader--voor zowel zijn geweest met haar op die plek.
Kijk niet zo verbijsterd.
U bespaart hen allen."
"de hemel kennen mij Carton!
Maar hoe?"
